求GIF 關於貓既

個GIF係有隻貓想跳上個屋頂
個貓頭上面係好多數學式，
計緊角度跳
之後跳唔到

thanks

勁啊ching thanks